恨紅魔直到永遠 敢帥：班人無視我啲email

荷蘭名帥雲高爾自從在2016年敗走奧脫福之後就一直賦閒，更不時公開批評紅魔以及其繼任人摩連奴，成為紅魔的頭號「hater」。雲高爾爆料，指他在任紅魔主帥時會向紅魔球員發電郵，但被部份球員無視，他直斥此等行為非常不專業！
回憶當年執教紅魔的點滴，雲帥說：「我會發電郵給球員，並會指出他們的優點與弱點。我與IT助手建立了電子追蹤器，每一個球員都可以登入。我給予他們機會在家中準備，然後與我面對面會談。」他承認有球員無視電郵:「這情況是有的，但這引證了他們是多麼不專業，而我已經找過他們傾談。」
雲高爾又大讚同鄉洛賓，因對方真的會閱讀電郵：「我在拜仁已經是這樣做。而我深信一個專業的人，會想活得專業。好像洛賓，他會閱讀電郵。」

俾人藍tick

@保羅普巴

@爵士連加特 @拉舒福特

摩佬十分明白

敢帥黎香港做野啦 放假都秒覆你

敢帥是無辜的

（笑）

雲加

用snapchat啦死老野